有冇人收到致富$50？

有冇人收到致富$50？

咩黎

前幾日收到

惠康coupon

唔明點解送藍店coupon

其實一直係你地覺得致富係黃，head office 入面大大幅彭麗媛既字畫，訂既報紙係東方，又係柬埔寨發展銀行同地產。柬埔寨同大陸關係幾好，我諗大家都知。可以係金邊將會起棟40幾層高既致富大廈，真係純粹有錢就得？表現到好似好歡迎大家做我地客，實質好都同事都話放棄連登客，話智商有問題。

連登仔不願面對

樓主pin

係致富page個班

完全駁唔到

智商有問題

智商有問題 <-- so true

耶撚手寫信就收到一封

點先有 ?

做客戶就有，用撚埋

50蚊都開po

我好多年客戶啦喎
點解無 ?

應該新開客戶先有

係致富做咩位?? 人工點

話致富係黃係一箱情願
佢都係話冇反對d 員工咩色 做d 咩
最多咪中立

我近來都有收到喎

唔會自爆啦

邊有公司會出白紙黑字去聲明自己立場，雨傘有元老級膠層公開講過反對員工參與。上連登同大家social 做公關純粹為生意出發，唔好諗太多。對佢地來講喱度只係一個免費既廣告平台。

用落又幾好用
好過用支牛 銀行又貴
其他sofi ib ft 果d 又唔識攪